香港同台灣合併，然後獨立，得唔得？

台灣得到：
資本
金融制度
英文
國際化

香港得到：
土地發展
廉價勞動力
高科技，晶片技術
台妹

可唔可行？

唔得，唔想同垃圾台狗一齊

諗緊台妹，not台狗

台灣人講支那語已經行唔通

女嘅留低男嘅走就ok

歡迎台妹
台仔

講得好聽過支那人好多

公海啲資源都可以收歸

一樣係非我族類嘅外族

仲有美軍保護

國語普通話分唔到？
至少人地畀你留廣東話先

想同新北市女性合併

戰略合作 各自獨立

人地大陸狗48分鐘落到香港
實快過成個鐘先飛到既台灣啦

高鐵呢d on9野 拆左10米路軌就唔行得

同澳門合拼都比人屌，根本香港人唔明白團結就是力量
佢哋唔接受咪慢慢做中國香港人
利申日本香港人

台狗好撚落後

合作OK
合併有啲難

可以行聯邦制，組成華南聯邦

應該港澳台合併

黃賭毒金融晶片全部玩撚晒
支那最後得條毛

台灣個總統已經係英文啦

我地前特首咪一樣辰英，英國去左邊

香港有咩高科技？炒樓？

唔好話台灣啦，深圳上海都開始睇唔起香港

好心就唔好咁大口氣，當香港仲係好勁

台狗識整chipset，ram

咪玩啦
好多台灣人唔鐘意香港 成日笑我地係中國香港

叫佢地黎中環參觀下囉

得 呢個世界冇野唔得

平咪好
你想佢貴？

抵俾人笑
琴日先做幫兇反對中華台北搞東亞青運

台妹講國語果陣果啲尾音， 喔~

合併左就唔係咁講

自己母語台語都趕絕，咁邊有可能留你廣東話

連台灣人都覺得台語老土

正評居然多過負評

香港人係咩身份啊?罵台灣垃圾?

人工點計先

千其唔好
而家香港已經溝哂大陸人

污染埋台灣 人生就真係無希望

到時台妹變哂港女咁係咪你賠返比我

不如加入美國成為其中一個州。

得呀, 好可行呀!!

可行係咪實行到??

香港台灣互笑對方係繁體支那

咁你肯唔肯服兵役?

中國人 3隻字 攻擊力贏哂任何粗口

台妹會變港女，不了

中國台灣本身就係繁體支那 污咩染

台灣俾香港人統治就差唔多

屌 華生

97果陣回歸根本應該係中華民國收番，中共從來都冇擁有過主權，理論上我地係中華民國的一部分姐係台灣。

咪撚玩啦 到時搞到狗咬狗 中國仲開心

人地台灣彩你都傻啦 香港咁多支那狗

台灣智商... 加埋港豬...

呢樣真

咁應該係大清收返

唔獨立有得你揀同邊個合併？

只准女性合併

支那本來就係中華民國
都唔知有咩爭議

中華民國先係冇擁有過主權呀
有嘅只係大清、大英、大日

人地又想同你港仔一齊??

唔洗爭取即刻有普選wo 都抵啦

連登仔世界應該得敵對同合併
無中間路線

台灣個兵役笑話嚟㗎喎
利申：台灣fd講，只係一個健康運動營之類嘅物體

正評俾英國收返 負評俾日本收返

中間路線咪畀粒膠啲傻閪囉
求其搵個地方話有民主有土地，不如係非洲揀過？

本身香港同台灣都冇咩關係㗎啦
只係台灣機票平，香港人又鍾意同台灣人講普通話先有個假象港台友好啫
離間？從來冇相連過點離間？

睇嚟同東莞合併有望

香港有乜撚野高科技同晶片技術 ？
用緊d hi tech野就以為係香港獨有優勢 ？
咪又係外國技術輸入黎，香港邊有空間支持發展高科技

個個都搵大波台妹
平胸港女怨氣沖天

唔明點解D 五毛狗一定係開紅字Account

笑右

不過要問過中國得唔得先

笑唔笑話你親身經歷左先知
依家係問你 肯定唔肯哂成年時間係入便on99

閹人唔揀得男性，揀女性係折衷方案

所以不如同津巴布韋合併啦
都有土地同廉價勞工
係冇女人啫

個人覺得台灣個d街道/鋪頭/大學總之文化上都好重大陸feel

我台灣fd話笑話喎
佢經歷話笑話咪笑話囉，同埋佢話係得4個月
我就冇深究，因為你睇到台灣個社會就知兵役根本冇用 再對比冇兵役嘅國家，連日本都好過台灣就知兵役只係笑話

兵役本來就無乜用 哂時間
依家個「笑話」係講緊當兵既過程體驗
定係兵役呢個制度?

你個台灣朋友應該都幾後生
以我既經驗 以前當兵簡直度日如年

東亞病夫企開d啦，唔好走過黎影衰台灣人啊

只要新北市OK?

又唔獨立 又唔想搞合併 但又想同支那完全脫離關係 連仔真係好撚大愛 想用言語感化支那等支那自己脫離我地

個方案好過痴中共

如果冇得揀,最好都係咁

你做咩？
組成同盟關係，搞集體安全體制唔得既，係要A食B / B食A

咪一樣係支那話，國你老母語咩

語言，文法，文化等等完全唔同
勉強無幸福

真係搞合併只會好似奧匈咁一定解體

香港有樓豬咁弱智嘅人 已經冇可能獨立到

醒下la,機場喺界限街以北呀，香港冇新界既話冇撚用

香港は昔から大日本帝国の領土となっています。

大學生8k搶工
語言唔同
香港人大舉移居台灣各省，都夠衝突了